失去左先會珍惜

咖哩味一走，條含柒貓立即返黎貼垃圾，邊條仆街起黃生低同我立切腹

仲以為係你

連我都走埋攝影台冇晒痴線佬

無痴線佬既攝台，重係攝台咩

但同幾年前舊登攝影台比都係差好遠